我今日開始真係媾呢條女生

day1
擺咗粒糖喺佢台 等佢聽朝返工見到問

佢有糖尿

佢倒落垃圾桶咁點算

咩糖？

逼冬佢